其實日日都有人死 點解大單意外就要取消煙花？

日日有車禍 有跳樓 有流感死
點解死19人就要取消 個d 唔係人？

根本小題大造

之前港燈死人個次都有人提議取消煙花

咪就係！你傷心難過既就算唔取消你都唔睇嫁啦！
人地想睇個啲，你就取消左
想全港人一齊唔開心丫？

選舉近了

如果取消係係環保方面出發，咁又唔同喔

如果係為左環保，佢就會話“因為環保所以取消”啦

777識玩 經濟搞唔掂 就會出大愛模式
香港較少完全反政府人士
好易入番中產mode

我知丫，我既意思係，我唔讚成用呢件事來做取消既理由

我支持十一既煙花永久取消

就算取消左, 錢都比左. 材料都已經做哂煙花.
唔見得有環保左

觸動到大家同情心

為左大支那0團費旅行團 ， 點可以 CUT 煙花表演

因為放煙花好貴
有籍口唔放梗係唔放 省番筆

留番遲下再用囉

比曬錢。放唔放都收左錢

因為廢老死，導致鐵票損失

連登仔真係難服侍

太多大愛左膠

會唔會有人話巴士件事，今年唔派利是？

講梗冇親人喺死傷者當中，只係食梗花生果啲友。

連港人講地班廢中今次都反政府
今次777玩得過哂火

香港平衡每日死2000人

我覺得如果佢話純粹撞而政府話取消
咁就抽水抽得太過份
但係撞頭七又真係一個幾好嘅理由

不過政府嘅所謂德政CV得呢一項都咪話唔撚悲哀

唔係點拎民心推23條

黃子華魚蛋論

19個人死
累n個想睇嘅人無得睇

正苦開左DQ mode

經過琴日粉嶺果單自炒死兩件
加上大埔車禍後
應該吊銷所有人既車牌,
除消所有巴士專營權, 的士, 小巴
只係剩返地鐵, 火車
即時引入, 正苦再送每人一架比亞敵AI 無人駕駛

以後唔慶祝新年, 所有新年習俗廢除
只慶祝雜種誕辰

但梁賊唔肯

以後不如一年死滿三千香港永久公民就取消
死滿每三百隻蝗就加射多野煙花

唔係話幫林鄭，但唔取消又有班大愛撚出嚟鬧佢冷血，點做都死，依家咪當放少年，環保少少

777呢鋪真係估佢唔到
cut煙花反而玩死班商家佬
明明年年靠個煙花cap水

放又屌
唔放又屌
連登仔

聽講聽朝政府好似又有d野做

偽善
做show

習帝指示

幾可香港一次意外會死19人

因為咁岩唔好彩
遇到新年
又全港關注
所以先取消

日日都有人跳樓 但無乜人關注

取消啦 反正得d大陸狗逼唒係到睇

咪就係
香港有幾想睇

係得d支那豬落黎睇

停初三賽馬好過啦

咪係
花蓮地震死十幾個
而家一單巴士就19個

好人好者邊個會逼去尖沙咀睇煙花
樓豬支那仔 ？

得d支那豬同廢中廢老先想睇，永久取消最好

樓主難得係大陸落黎冇得睇煙花唔開心？
而家係香港人既事唔撚關你班支那豬事
咁中意睇死返鄉下睇啦 屌你老母

2018年有幾多位學生輕生？⋯⋯

其實根本冇買，乘機吞左D錢佢，又fat fat了

咁即係取消嘅原因唔係死嘅人數（流感死仲多），又唔係意外嘅性質「近幾日有其他交通意外」。
一係就係做show收買人心，呢單野對民意有巨大影響，而且淨係取消煙花，唔郁埋其他活動亦對民眾影響較細。咁充分體現大陸嘅人治色彩。傳媒嘅力量令市民關注，然後政府做「好事」，不為大眾幸福，只為自己名譽：轉移大眾對僭建事件關注，又賺取好政府嘅名聲。
一係就係煙花匯演表準備好。

煙花睇少幾次又如何？若然死既係你家人，人地係頭7果日又放煙花又燒炮仗你ok?
做人唔好咁自私啦，有報應咖

哩單意外死19個就要取消放煙花
香港學生因為教育制度死幾十個又唔見佢搞追悼會個啲/正視下個問題

放又唔睇
唔放又屌
想點

死人仲多過台灣地震

星期六咪初二原定放煙花囉

777 做馬駁民心 眾人皆知啦

不過酒店旅遊業個d屌7死佢

日日都有學生自殺又唔見佢默哀

比777做下野啦

有冇巴士司機會喺10月1號之前交多單呢啲出嚟，睇吓特首夠唔夠膽取消煙花

人既同情心係咪會隨住個件事熱唔熱門而增加

你死左個陣人地都係會放煙花架
除非你死得軍烈D啦（記住一定要上到熱門）

偽善

垃圾煙花留嚟做乜

有冇咁恨睇煙花？

正評嗰班支那仔落埋去睇囉咁恨睇

唔係睇煙花問題
而係使唔使咁既反應問題
如果話19人家屬好悲哀
日日都有人死個d家屬睇煙花又唔悲?

呢個世界係咁唔公平㗎喎
社會上得到足夠多 noise 先有被公開悼念嘅資格

Classic, 香港人真係乜都要做比較

其實有類似事件都有人提過
係政府冇理

唔明有咩問題
咁都可以講到偽善

其實放唔放都無撚所謂
又污染環境又哂錢

d後生仔都唔鍾意睇
係d死廢老睇

點解日日都有人死 呢單巴士死同傷都特別多錢賠？

得啦支那仔，而家又話唔係煙花問題
自己買幾支喺你死鬼老母個閪到放囉

光環

取消又大屌，唔取消又大屌

支那狗好鐘意睇煙花

好撚同意
佢地死關我撚事
日日醫院都有一堆人死啦
阻鳩住我睇煙花

我怕係大陸人見到香港__咁多人, 個政府會派錢... 之後就.....

小朋友做新年功課啦

屌
日日落黎屌司機

死幾多人同死咩人都唔係重點
重點係件轟動全香港，八百萬市民關注，777就可以藉此取消煙花顯得佢地好有同理心好關心市民，形象直線上升

香港維港獨有，持續幾十年既傳統活動，就咁俾場無厘頭既車禍搞到取消咗，真係大陸化得越嚟越嚴重，會有人逼迫人去哀悼

除咗大愛左膠無人會咁諗，一般市民只會諗無厘頭自炒都會搞著我

醫療開支唔夠,前線人手唔夠搞到好多病人得唔到照顧又唔見香港人衝出黎捐錢幫手

死幾個賭徒廢老個個就係咁捐錢捐血扮哂好大愛

因為香港輿論壓力大

同港人講地同一個tone

今次籌到幾千萬...

根本成個垃圾社會冇野值得慶祝

建議取消埋花車，跑馬，拜年，年宵花市，派利是

咩原因都好, 取消咪好囉
唔知有乜好睇

連登真係好多五毛盲撐政府，今次分分鐘係刁大大直接落柯打先咁多五毛想消滅本土傳統，連登都頂唔順要淪陷喺大愛左膠同五毛夾擊之下

得班藍屍廢老想放煙花 搞清楚未？

我都想放，呢樣係香港幾十年本土傳統，唔係七一定國慶啲後加嘢
而家97後又少一樣本土嘢，多得左膠幫手大陸化，幫手搵藉口取消，五毛又贏

放少一年咋
講到以後都無咁

做show姐挽回民望姐

全香港人大部分反對，得你講到好閒咁，煙花對你無意義唔代表其他人無

想講好耐，呢啲迷信嘢居然可以拎來做理由，香港真係變得好反智

如果死廢老眼中嘅廢青
初2繼續放多d煙花飲茶食個包

無計啦、香港人不嬲都選擇性地大愛
平日對人就冷酷無情
有大事先死出黎大愛

全香港大部份人？

暫時支持者得大愛左膠同刁大大五毛
其他都反對

你話？
連登代表一切？
你係咪毒上腦？

唔知放黎做乜鳩 根本冇乜人care

成鳩個港人港地啲阿毛咁 呀 冇煙花睇我會死㗎

政府開始消費死者，又取消煙花高官又唔比行花市又下半旗

如果初二照放
你班友咪又話政府奶共無人性
要氹阿爺開心
要照顧自由行
咁慘仲點解要放
唔係我作架
之前海難已經係咁啦

我都唔明頭七咁又點
佢地頭七好似大撚哂咁

你出去睇下個世界、問下人啦毒撚，周街都罵聲一片
連登多道德撚，反而支持聲音叫做最多喇，仲好意思話我連登代表一切

林鄭仲要係教徒

關咩事
海難係因為班人出海睇煙花出事
起碼同煙花有關
e單同煙花有咩關係？
扯到盡最多同賭馬有關
咁又唔見你取消賀歲馬？

tvb播返上年煙花匯演咪得囉
年年都差唔多

diu,
叫人出街問呢d就係你所謂支持自己既數據
我話問左成個香港既人都叫你收皮
你信唔信？

頭七wor
你唔好去拜年呀笨柒
你唔好行花市唔好逗利是
人地做梗白事咁你又做紅事
多鳩餘

唉屌唔記得花市頭七會完左

日日都好撚多人死架啦

馬會唔取消啱唔啱
同政府取消煙花悼念其實無乜關系
馬會唔啱你可以𨳒馬會
但唔代表政府係錯
煙花匯演大型過賽馬好多
要作全港性哀悼
咁你話林太揀邊樣先有代表性

其實依家個問題唔係放唔放煙花
而係唔放煙花既理由

叫你問都咁惡
你話可以話你係乜野人

唔緊要
有夜市

點解唔探討下點解無人關注軍人既安危
而係去話悼念911既人係有問題？

如果真係要咁不理性去同情
咁單野同馬會都叫有間接關係
更加應該停一停啦

國殉

邊忽惡呀大佬
我唔明點解佢咁肯定話香港大部份人反對唔放煙花姐
以為佢有數據
原來都係叫我出街問

係架
所以係好應該圍插馬會

咁叫你問下啫
你自己又唔知又要質疑人
質疑都唔緊要
又講埋啲全香港叫人收皮

你話係咪先

收檔啦7頭，你話我當咗連登代表一切時又有咩理據呀？你咪又係9噏
事實係好多人反對 離地左膠只係少數

你話獨立咁睇
咁事實煙花照放都冇問題
到時有人去就有人去架啦
你話取消一刀切

講嚟都晒氣
要護航點都有得護航到

利伸 我就年年都唔去睇嘅
我又唔得閒，又有其他更想做嘅野

但話取唔取消照計我就冇乜意見

777的腦筋出問題 救不了

777要扮到好似愛民如子咁呀嘛！呢啲支共式懷柔手段你識條鐵咩！

因為今次係雜種落命令要大搞

唔明連登仔點解咁care睇煙花依d廢老活動，
都唔知煙花有咩好睇？

屌你老母咩 過年放煙花係本土傳統 定係中國人傳統呀？ 諗清楚自己講緊乜啦支那仔

取消晒啲煙花，改派$比市民啦！

睇完港人港地留言再睇呢度，一樣。

香港97前就已經放緊新年煙花，嗰時大陸仲係成班鄉下仔，之後先抄香港
今年係得雜種想取消，你班五毛就空群而出想消滅本土 你班五毛仆街死

消費車禍

係現場睇過啦，咪一撚樣

你講出個事實 上得連登真係唔好太認真

講得好！班爛賭廢老 全部都抵死

連登仔真係難服侍

唔放煙花=樓主’s view
放煙花=冷血涼薄

取消左先知連登有咁多支那仔想睇煙花

呢個最實際, 得啲撚屌遊客, 搞到尖咀污煙瘴氣, 留翻啲錢起鐵路俾人貪下好過啦

樓主view=支那人、支那遊客、藍屍etc

煙花匯演本來就嘥好多錢，但港府搞開好難搵理由取消佢
呢排撞正巴士反車咪索性cut咗佢

日日有學生自殺又唔見你話停煙花
多過19個多多聲啦下話?

我唔知所以唔會話大部份香港人唔想放煙花囉
係你唔知點解咁肯定話全香港大部份人都想放嘛

事實係點黎？
你話係就係？

煙花既意思就係喜慶，係慶祝
咁你話呢個時候做呢d啱唔啱時候？

班友盲反到離哂蒲
其實放同唔放一樣有人𨳒
不過照放既話應該仲多人𨳒

haters gonna hate 不過爛賭廢老都係唔抵幫

十一煙花點同新年煙花，成班五毛偷換概念

乜都話消費
咁不如你話政府對今次車禍應該點做？

放煙花前默哀咪夠，取消咪就係過火

講到好似冇煙花個個就會真係好唔開心咁
為吊而吊

我無話過好多人讚成取消喎

如果真係咁 一定比連登仔吊得仲甘

網民呢樣野真係無得輸
放就話涼薄 無人性仲係到慶祝
唔放就話取消黎做乜撚 下下有意外都取消咁on9

簡直無得輸

默哀完放煙花
即係哀傷完又慶祝
放完仲笑唔笑拍唔拍手掌
咁大反差好難搞架喎
成個畫面咪仲偽善

咁佢都up得出

心意嚟啫，好過取消傳統活動，唔通你成個新年著全身黑色衫去拜年？

我呢個最合情理既方法，好過你哋強迫其他人唔准慶祝

心咩意呀
就咁哀悼幾分鐘轉頭又放煙花有幾心意呀？
我就咁幻想個畫面已經覺得係幾咁尷尬
咁身為代表香港既政府
緊係要做d野代表哀悼架啦
我又唔係香港代表
我做唔做都係自發性質既姐

無人唔俾你慶祝
你一樣可以拜年派利是
但政府要代表香港哀悼今次事件
所以先唔放煙花同高官唔可以高調慶祝咁解

你支持政府剝削市民既娛樂，只係為咗一個咩尷尬既垃圾理由，已經唔尊重其他人個人意願，憑咩講自發，你無資格講

你自己都話大單

我係想講全香港人應該冇幾多人認為要去取消，根本做多左

日日都有人死
你話呢單夠出名？
咁學童自殺又唔出名啊？
嗰單又唔見咁大迴響？

冇人話代表晒全香港，亦冇做過咩調查
唔通政府又知民意係要唔放煙花啦喎
成日話人為屌而屌
我而家講心聲又有錯啊，起碼我代表我自己

唔俾市民睇煙花慶祝講到輕描淡寫咁，有無咨詢過市民呀？

政府又有撚代表香港人哀悼學童自殺咩仆街

睇下新聞啦

點剝削呀又
宜家唔俾你出街咩
取消一個半個鐘既節目d反應大到呢
尷尬係垃圾理由？
個班人代表緊香港架
到時真係咁你地咪又bin c

啲五毛最多雙重標準，原來政府又知道晒全香港每個人諗法係唔想放煙花

轉個撚頭啲五毛走嚟問你攞source 點代表全香港，屌無恥到

而家講緊香港人有冇得揀啊
原來冇得睇就唔可以有咩感覺，一出聲就就係大反應

你就一定唔大反應啦喺到嘈

尷尬都唔係垃圾理由你應該係小學雞，要做得大方得體有幾難
而家就為咗俾林鄭做show懲罰睇煙花既市民
你就為咗損人不利己乜狗屎理由都講得出口幫政府護航

咪傻啦
香港政府有話全香港人都想取消咩
原意係想香港為左件意外去悼念件事
取消呢排既慶祝活動
咁呢個決定實有人反對
但呢個舉動都算合理啦下話

係唔知點解有條友咁權威話香港大部份人反對取消姐

講真
香港要哀悼既事就大把啦
不過呢件屬於大型事故
又臨近新年先會有咁既安排姐

係就唔好咁大聲話好應該啦
你哀悼佢唔哀悼都唔係取消煙花嘅理由嚟

有人死左應該做乜野
會唔會呢樣係其中一樣啊

原來你覺得其他人死就唔大單

睇少一次煙花好似攞你條命咁
哀悼意義緊要定果十分鐘煙花表演緊要

全香港日日都好多人唔開心政府又做過乜野啊

又要畀時間佢處理啊？

無煙花睇就係懲罰
真係唔知邊個小學雞

又要將2 件事掛鈎
你又重覆垃圾回覆做乜

以前高燈不嬲都想取消晒煙花佢
而家過左呢邊竟然有人拎黎講😂

有樣野叫社會氣氛
如果呢排新聞日日跟進呢件事
大家都仲討論緊呢件事
但轉頭政府又放煙花又好似無事發生過既話
我會覺得呢個政府好涼薄囉

其實日日都有意外 點解樓主要出post?

吹呀

唔講我都唔知原來有後生仔會鍾意新年睇煙花
我以為老野先arm

點可以唔掛鉤
兩件都係近期大事

好心你啦
覆左你又唔睇就咁覆

其實我唔係好明你打乜

你知唔知自己講乜

你唔撚明而家先嚟講
學到野

唔明都可以覆到十行字，你真好野

你估佢地真係為煙花咩
俾個理由自己黎反下之嘛

都唔夠你勁啦未審先判
人地講下野就話反乜反物

乜野未審先判
咁你事實宜家真係反緊嘛
反對果個反

咁你解釋下你講左咩先啦
你唔覺自己1999?
要唔要我quote俾你睇

永久停賽

頭先又有一㗎爭小小反車

你睇晒我講嗰野先好講啦
剩係鳩噏

當年南丫島海難因為睇煙花死咗39人, 十一咪又年年繼續放
今次憑咩取消

果年咪又俾人𨳒
咪又係話狼狗奶共
同埋唔同屆特首作風都唔同啦
今次呢個處理得幾她喎

嘩呢個post d留言同x人X地d廢中廢老講野一鳩樣
果然廢青廢中廢老一家親

我就係睇哂先唔明
不如你講解下：
「係就唔好咁大聲話好應該啦
你哀悼佢唔哀悼都唔係取消煙花嘅理由嚟

有人死左應該做乜野
會唔會呢樣係其中一樣啊」

廢青廢中廢老樓主係邊屬於邊隻？

好

簡單講我咪就係話冇話應該做乜野
你覺得除左安葬同哀悼之外有咩係應該要做
「應該」，如果你話咩死者為大就咩都應該做唔會嫌少
條線去到咁高/低
咁我就冇乜野講

唔係話死者為大
不過呢件意外確實係悲慘
臨過時過節
十九個家庭就同受害者陰陽相隔
如果政府一星期後咁短時間內仲大搞慶祝活動
你話無問題咁我都無野好講

講真除咗覺得12月31放煙花係正常之外
諗唔明其他節日放嚟做咩

我又要重覆講多次
咁成日都有人悲慘啦

我發覺喺到同你拗都幾無謂

我講多次
今次係大型意外加臨近大時大節
你覺得同平時無分別我都無你辦法
仲有如果呢單野係喺一個月前發生
我都覺唔放煙花都幾無謂
但兩者時間發生得太近
暫停一次煙花確係無可厚非
假設如果有親人有意外
你都會放棄同取消最近既慶祝活動啦
宜家政府立場咪係咁囉
有乜問題？

原來時間近都係一個理由

難為你打咁大段野先諗左個廢point 出嚟

你話廢咪廢囉
在我立場你既point一樣廢

你都幾慘
諗到冇野講就得返個時間近嚟講
自己又講唔出點解時間近就要咁樣做
你連推下自己個point 嘅理據都冇
就得一樣話一個月前如果取消先有得講
咁樣係推唔到點解要係近先會取消架傻仔

之前講左啦，
追下post先啦

我傻？
你拎學童自殺黎對比今次既事
你咪仲傻仔
自殺都要哀悼
有邊個國家社會會哀悼自殺架

係咪每日都有大型意外枉死先？

屌你老味你真係戇鳩到

唔好咁低質啦香港人
睇少一次煙花都要解釋咁耐
呢頭咁多人枉死轉頭放煙花慶祝都唔覺有問題
你估呢度大陸咩

最有point係你啦
一句on 9就搞掂

大陸最興有咩災難唔去檢討，而做埋哩啲門面嘢 香港真係支那化得好快

宜家整係做你所謂既門面野
無去檢討咩？

為咗班高官面子工程，就要犧牲平民既娛樂活動，十足大陸一樣
你啲咁既人成個腦都係支那價值觀，講你都唔明㗎喇

到佢照放煙花
都可以解讀為奶共
要照顧自由行開心

其實根本就唔應該放
射幾千萬上天貪好玩咩

On 9仔真係為反而反
又話自殺點解唔哀悼又話盛
外地都會因為發生大型意外而取消娛樂活動啦
上年ariana 演唱會爆炸咪又一樣取消左之後幾站
何況新年放煙花根本就多鳩餘

暴動都似

人地表示哀悼
就話人面子工程，消費意外
人地無反應就話人涼薄無人性
真係無得輸

你即管打稻草人
你係一隻權貴走狗，會講得出政府會因為放煙花尷尬無面，而唔理市民意願既人，咪就係著緊面子多於一切
無論點同你啲五毛講，你都聽唔入耳

我話尷尬既意思唔係無面咁解
係個氣氛
正常人真係唔知俾咩反應
唔關乜野面子事

若不取消，亦會有人走出来，話點解政府咁冷漠，死左咁多人，仲燒煙花慶祝支那節。

既然點做，都會被罵，林鄭就會選擇感情多先，若係cy. 應該會企硬，到時大把人出黎指責cy

咁如果你話宜家香港新聞都被封鎖
連新聞都唔報大型意外導致我唔知既話
咁你咪啱哂囉

咁真係唔好彩啦
今屆特首真係唔符合你要求
要上任人神共憤既梁振英先合到你要求

如果有癌症末期病人想睇最後一次煙花

港人港地啲廢中廢老原來都識上連登

煙花都算
政府同慈善機構即刻拎錢出黎幫佢地
有錢緊係好
但係點解人多攬炒就有人捐錢
死三兩件嗰d就唔見有大機構關心？人地死左屋企人冇咁慘？

你真係天真得可憐

根本就係為左政治效果, 你講撚到佢良心發現

拿拿淋去炒車 搏賺多幾十萬留畀屋企人囉

香港人最想係個政府唔好做咁多多餘嘅野，唔好做面子工程

最重要係唔好抹殺每個人嘅意志去一刀切話乜就乜，同埋好似而家咁連人地有反對意見都唔畀講
其他嗰啲旁敲側擊話關心煙花就算啦

假膠？

如果硬要拉埋政治講既話
咁放同唔放都係可以存在政治目的
唔洗討論了

咁都叫硬要拉埋政治講

冇貨出聲喎

講緊你話既面子工程
在你黎講唔放就係討人歡心
在我黎講都可以話放就討大陸人歡心
沒完沒了

同埋何以見得反對意見唔俾講
你鐘意既話七一遊玩可以行出黎抗議唔放煙花架

何況我就唔覺存在一刀切既問題
宜家呢個舉動係算自然反應
唔通政府撥捐俾受害者又要民調咩
呢度都大把人反對啦